人在書展，神駒係的前面有咩想我同佢講🤘

示愛例外🤦🏻‍♂️

講下陳獸胃

唔色

垃圾都有人捧